點解蝴蝶🦋呢種生物咁貪心？

有成十萬個心願

見你咁慘應下你啦

ok

有無人明？

歌？

貪新鮮有如娃娃愛天下

樓主仲仆街 講笑話出黎凍死曬啲北極熊

因為佢太有自信

恭喜你成功碌到落黎呢到 我地一齊屌樓樓上老母

屌你老母

食屎啦屌

...

Show Blocked User - 潮文急口令

屌on9仔

有得拉

條友開足咁多個post得1個reply，仲要係佢自己

人地想留喺後花園姐

蛾有十萬個心願

因為蝴蝶很清楚惜花這個責任

( Show Blocked User - 潮文急口令 )

嗯

#34唔見左

毛主席

點解蝴蝶無乜記性

ok呢個唔錯

ok 喎

沒有她

因為蝴蝶記憶很短

很想去捕捉他

究竟發生咩事
我已經睇唔到

#14都冇左

34係講啲咩架

連囝del comment?

係數十萬啊傻鳩

其實係胡迪

係咪得我一個覺得好笑

係囉

唔明 有冇解 歌黎？

郭宙強既弱

之前上面有人洗金剛棒比連狗DEL左
無啦啦係到接龍都唔知做乜鳩

真心笑左出聲

笑左